臨近FINAL諗住戒丁,但係我已經丁左三十幾次

由琴日朝早七點開始…
到呢一刻 我已經丁左三十幾次

我已經丁到唔知自己射緊咩

今日晏就去左睇醫生 但佢冇比止丁藥我
佢叫我返去丁多d 射清哂佢

我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

係你打呢篇野嘅時候 丁左幾多次

Show Blocked User - SHHObanterx

最撚憎5P仔,系你老母block柒你先

最憎5p仔

HD jai去左打丁+溫書 唔見左了

岩岩都打左次丁

你丁開邊個

你考緊final個陣丁到幾多次😂

the world

答完一題又要舉手入廁所丁

洗唔洗買糖水你食？

丁多幾獲去考就岩,d女痴能線,花式擾敵

睇住樓豬個po又丁咗6次

渣車入元朗

吊我midterm丁多十9幾次都唔能掂

三千人戒丁Telegram群

我覺得而D群對戒丁冇幫助